國二少女大小奶 家人竟帶去給廟公搓奶「解煞」

台南市一名就讀國二的少女小花(化名)，正值發育期，卻發現自己胸部兩邊大小不一，父親及祖父帶她前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。不料廟公藉口說症狀需抹藥才能改善症狀，竟將小花帶進小房間中，命其脫去上衣、搓揉奶頭達5分鐘。事後小花家人得知後，怒告廟公；一審判無罪，二審台南高分院則逆轉，改判1年徒刑。檢視相片

台南市一名就讀國二的少女小花(化名)，正值發育期，卻發現自己胸部兩邊大小不一，父親及祖父帶她前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。不料廟公藉口說症狀需抹藥才能改善 …

台南市一名就讀國二的少女小花(化名)，正值發育期，卻發現自己胸部兩邊大小不一，父親及祖父帶她前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。不料廟公藉口說症狀需抹藥才能改善症狀，竟將小花帶進小房間中，命其脫去上衣、搓揉奶頭達5分鐘。事後小花家人得知後，怒告廟公；一審判無罪，二審台南高分院則逆轉，改判1年徒刑。

據《自由時報》報導，2年前，台南一名國二少女小花，因胸部發育卻發現「大小奶」，家人認為應該是太激烈運動，又常喝冰水，才導致「煞到」，決定帶小花前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。

不料廟公聲稱，小花的胸部大小不一樣，問題非常嚴重，必須抹藥，接著就把小花單獨帶進小房間中，接著命其脫去上衣，一邊手抹不明黑色膏藥，一邊猛力搓揉她的胸部、掐捏奶頭，時間長達5分鐘。小花身心受創，情緒低落，最後在母親逼問下，才落淚說出真相。

案經一審，蔡姓廟公辯稱自己沒有碰觸小花，加上罪證不足，獲判無罪；二審法官則採信少女供詞，改判蔡男1年徒刑。
害左個女。

國二少女大小奶 家人竟帶去給廟公搓奶「解煞」

台南市一名就讀國二的少女小花(化名)，正值發育期，卻發現自己胸部兩邊大小不一，父親及祖父帶她前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。不料廟公藉口說症狀需抹藥才能改善症狀，竟將小花帶進小房間中，命其脫去上衣、搓揉奶頭達5分鐘。事後小花家人得知後，怒告廟公；一審判無罪，二審台南高分院則逆轉，改判1年徒刑。檢視相片

台南市一名就讀國二的少女小花(化名)，正值發育期，卻發現自己胸部兩邊大小不一，父親及祖父帶她前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。不料廟公藉口說症狀需抹藥才能改善 …

台南市一名就讀國二的少女小花(化名)，正值發育期，卻發現自己胸部兩邊大小不一，父親及祖父帶她前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。不料廟公藉口說症狀需抹藥才能改善症狀，竟將小花帶進小房間中，命其脫去上衣、搓揉奶頭達5分鐘。事後小花家人得知後，怒告廟公；一審判無罪，二審台南高分院則逆轉，改判1年徒刑。

據《自由時報》報導，2年前，台南一名國二少女小花，因胸部發育卻發現「大小奶」，家人認為應該是太激烈運動，又常喝冰水，才導致「煞到」，決定帶小花前往當地一處私人神壇，求助蔡姓廟公。

不料廟公聲稱，小花的胸部大小不一樣，問題非常嚴重，必須抹藥，接著就把小花單獨帶進小房間中，接著命其脫去上衣，一邊手抹不明黑色膏藥，一邊猛力搓揉她的胸部、掐捏奶頭，時間長達5分鐘。小花身心受創，情緒低落，最後在母親逼問下，才落淚說出真相。

案經一審，蔡姓廟公辯稱自己沒有碰觸小花，加上罪證不足，獲判無罪；二審法官則採信少女供詞，改判蔡男1年徒刑。

做乜係咁重覆

無圖didn't read

冇圖？ 點大小法？

台南破蛋

今次唔係新北

冇圖
叫伯母出來